[集思廣益] 抗爭熱度冷卻咗？可能係凍咗小小既

唔好意思呃咗你入嚟，呢個其實係抗爭策略post

我真係認為抗爭熱度其實最多都只係凍咗小小
主要原因唔係區議會選舉結果，呢個只係次要原因，副作用係佢令人覺得體制內抗爭係仲有出路。
最主要既原因，係因為我地和既呢一邊係完咗區議會選舉之後完全唔知應該做啲咩繼續抗爭落去。

過兩日就係2020年，唔知大家仲記唔記得美國既香港人權與民主法？
其實我地既抗爭方向，係咪應該朝住2020年廢除立法會功能組別，以直選立法會所有議員作為第一目標呢？
5大訴求應該係牌面上仲係和勇兩派訴求既最大公約數吖？你最終都係想有真正既雙普選既姐？咁由立法會開始都係一個方向吖？

Facebook page「作者」提供咗一啲方向俾大家參考
集思廣益下吖大家

推

推到上熱門

唔好意思呃咗你入嚟

「2020年廢除立法會功能組別，以直選立法會所有議員作為第一目標」

絕對係
呢個成功咗，其他三個訴求先會嚴格執行

推呀

同一時間721都要咬住唔撚放呀

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :